(1q題) 咩熊最鐘意屌男人屎忽

2頁後開估

隻熊係男嘅

IQ 題

不如估下

鬆弛熊

Kuma

大熊kuma

新熊gay

啱

答案係新熊
因為新熊gay襲臀

iMOM

熊仔頭

可以

雖然係俾人秒
但係樓豬不失風度大方承認又唔死雞撐飯蓋
俾個正皮你

多謝ching